<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quotes">
    	<item>Hãy làm tròn mỗi công việc của đời mình như thể đó là công việc cuối cùng (Marc aurele)</item>
    	<item>Cách khéo nhất để làm vừa lòng ai đó là xin họ lời khuyên (Odove Primex)</item>
    	<item>Đừng mua thứ hữu ích mà hãy mua thứ cần thiết (Caton Censeur)</item>
    	<item>Đừng ném lời cho gió, nếu không hay biết gió thổi về đâu (N. Ghenin)</item>
    	<item>Đừng để đến ngày mai những việc gì anh có thể làm hôm nay (Lord Chesterfield)</item>
    	<item>Những gì ta cho đi một cách thật lòng thì mãi mãi là của ta (Geoges Granville)</item>
    	<item>Thiếu thận trọng gây nhiều tai hại hơn thiếu hiểu biết (Franklin)</item>
    	<item>Hãy suy nghĩ tất cả những gì bạn nói nhưng đừng nói tất cả những gì bạn nghĩ (Delarme)</item>
    	<item>Con ong được ca tụng vì nó làm việc không phải cho chính mình mà cho tất cả (Saint J.Chrysistome)</item>
    	<item>Bàn tay tặng đóa hồng bao giờ cũng còn phảng phất mùi thơm (KD)</item>
    	<item>Đừng bao giờ khiêm tốn với kẻ kiêu căng, cũng đừng bao giờ kiêu căng với người khiêm tốn (Jeffecson) </item>
    	<item>Sự ngắn gọn là linh hồn của trí khốn sắc sảo (Shakespear)</item>
    	<item>Đầu hàng cám giỗ là hành động của thú tính, chiến thắng nó mới là con người (Waterstone)</item>
    	<item>Hãy hiền dịu khoan dung với hết mọi người trừ bản thân mình (Joubert)</item>
    	<item>Nếu ai nói xấu bạn mà nói đúng thì hãy sửa mình đi. Nếu họ nói bậy thì bạn hãy cười thôi (Epictete)</item>
    	<item>Mỗi khi khuyên ai bất cứ điều gì thì nên thật vắn tắt (Horace)</item>
    	<item>Phải biết mở cửa lòng mình trước mới hy vọng mở được lòng người khác (Pasquier Quesnel)</item>
    	<item>Điều gì anh muốn người ta làm cho anh, thì anh hãy làm cho người ta trước(Kinh Thánh)</item>
    	<item>Đôi khi phải nhượng bộ mà thừa nhận rằng củ cải là củ lê (Ngạn ngữ Đức)</item>
    	<item>Muốn uốn cây cong cho thẳng lại, ta uốn cong nó theo chiều ngược lại (Montaigne)</item>
    	<item>Khuyên răn thay cho giận dữ, mỉm cười thay cho khinh bỉ (Epiquya)</item>
    	<item>Yêu mọi người, tin vài người và đừng xúc phạm đến ai (Shakespear)</item>
    	<item>Lý trí có thể mách bảo ta điều phải tránh, còn con tim sẽ chỉ cho ta biết điều phải làm (Joubert)</item>
    	<item>Cái gì xuất phát từ trái tim sẽ đi đến trái tim (Piêt)</item>
    	<item>Không có ngày mai nào lại không kết thúc, không có sự đau khổ nào lại không có lối ra (Rsoutheell)</item>
    	<item>Đi vòng mà đến đích còn hơn đi thẳng mà ngã đau (Tục ngữ Anh)</item>
    	<item>Điều oái oăm là, nếu bạn không muốn liều mất cái gì thì bạn còn mất nhiều hơn (Erica Jong)</item>
    	<item>Người ta thường khen chỉ để được khen Từ chối lời khen là muốn được khen gấp hai (La Rochefoucould)</item>
    	<item>Đừng đọc gì anh không muốn nhớ và đừng nhớ gì anh không định dùng (G. Bleck)</item>
    	<item>Không hứa bậy nên mình không phụ ai Không tin bừa nên không ai phụ mình (Ngô Hoài Dã)</item>
    	<item>Hãy học cách sống vượt thành công của người khác (A.Fuirstenbeg)</item>
    	<item>Thành công chỉ đến khi bạn làm việc tận tâm và luôn nghĩ đến những điều tốt đẹp (A schwarzenegger)</item>
    	<item>Chưa thử sức thì không bao giờ biết hết năng lực của mình (Goethe)</item>
    	<item>Bạn phải thực hiện được điều mà bạn nghĩ là mình không thể thực hiện đươc (Eleanor Roosevelt)</item>
		<item>Tìm kiếm cơ hội trong mỗi khó khăn là một trong những bí quyết sống tuyệt vời nhất (Maxwell)</item>
		<item>Trái đất luôn tròn vì vậy bạn chẳng thể nào nhìn thấy phía cuối con đường đi (Isak Dinesan)</item>
		<item>Đừng thấy cái bóng to của mình trên vách mà tưởng mình vĩ đại </item>
		<item>Đừng mất thời gian với những kẻ chuyên làm mất thời gian của người khác </item>
		<item>không có hạnh phúc nào to lớn bằng cha mẹ thấy con cái mình trưởng thành</item>
		<item>Người mất tiền bạc không mất gì cả, mất tình bạn là mất một phần cuộc sống, mất hy vọng là mất tấ cả</item>
		<item>Người nào chê ta đúng đó là thầy ta, người nào chê ta sai đó là bạn ta, người nào khen ta không đúng đó là kẻ thù của ta</item>
		<item>Tiền là một đầy tớ tốt nhưng là một ông chủ xấu</item>
		<item>Đôi khi im lặng trong giây phút chia ly, gieo vào lòng người đi biết bao nỗi nhớ</item>
		<item>Sự giàu có của một người tỉ lệ thuận với số công việc anh ta có thể chuyển giao cho người khác (DAVID THOREAU)</item>
		<item>Thà thất bại trên lĩnh vực mà mình yêu thích còn hơn là thành công ở những việc mà mình không tha thiết (George Burns)</item>
    	<item>Hãy học cách lắng nghe, cơ hội trong đời nhiều khi gõ cữa nhà bạn rất khẽ</item>
    	<item>Có người nằm mơ đến sự thành công trong khi người khác thức dậy và làm việc chăm chỉ vì nó</item>
    	<item>Người ta ghét bạn chỉ vì họ muốn giống bạn thôi</item>
    	<item>Đồng tiền như hạt giống nằm trong bàn tay người nắm giữ và sử dụng nó.</item>
    	<item>Nếu ta không biết đi về đâu, thì sẽ đi mãi mà không bao giờ đến nơi</item>
    	<item>Sự thù ghét cũng giống như axit, sớm muộn gì rồi nó cũng sẽ ăn mòn cả vật chứa nó</item>
    	<item>Những kẻ ăn cắp là những kẻ ăn bám vô sỉ trên sức lao động của người khác</item>
    	<item>Đường đi khó, không khó vì ngăn sông cách núi, mà khó vì lòng người ngại núi e sông. (Nguyễn Bá Hoc)</item>
    	<item>Thước đo cuộc đời không phải là bạn sống dài hay sống ngắn, mà là sống như thế nào!</item>
    	<item>Người khôn ăn nói nửa chừng. Để cho kẻ dại nửa mừng, nửa lo.</item>
    	<item>Thành công là sự cân bằng giữa cuộc sống và công việc</item>
    	<item>Nụ cười của bạn có thể mang hạnh phúc đến bất cứ ai, dù họ có thể không thích bạn</item>
    	<item>Sẽ không có thời điểm nào thích hợp cho một sự khởi đầu tốt hơn là ngay từ bây giờ</item>
    	<item>Hãy lắng nghe nhịp thở của cuộc sống xung quanh để tận hưởng những gì ngọt ngào nhất mà cuộc sống đem lại.</item>
    	<item>Chỉ có thời gian mới nhận ra ý nghĩa và giá trị đích thực của tình yêu.</item>
    	<item>Hãy mở rộng tâm hồn để đón nhận hạnh phúc bình dị xung quanh mình.</item>
    	<item>Khôn cũng chết, dại cũng chết, biết thì sống.</item>
    </string-array>
</resources>